廿幾三十蚊一杯飲唔曬嘅野飲有咩好飲？？口喝點解唔去便利店買就算？？

唔好話喜茶，我連啲台式飲品店都唔識欣賞，從來無飲過，咁大杯一定飲唔曬

成半杯都係冰都飲唔哂

人地預情侶共飲 毒撚去麥當勞拿水算啦

咁大杯，飲得曬係你本事

咁都叫大杯

去公園水機算啦
想飲多又得少又得

鬼佬飲啤酒重大杯
男人們一樣咁KO

唔就腳

男人老狗一杯嘢都飲唔哂
返去飲奶樽算啦

飲糖水都還好。
九成飲品都係媾化學野。

咁講所有汽水同紙包飲品都係糖水溝化學嘢 係咪真係健康到咁先

試一次永不再試 垃圾飲品 含菌量又大多超標
港豬 有名你叫

樓豬你知唔知便利店嘢飲而家幾錢

減過肥之後完全對呢類野冇興趣，做左廿幾年人，
買過唔超過3杯。